[突發]大丁831搞Fans Meeting

我宣布大丁係香港第 一YouTuber

831 不見不散

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

JJ

大丁
聽日見

推831

行下街去下商場

大j真係去到好盡

大j cls

分分鐘到大j比人拉

我細細個就睇大J架啦

其實佢好勇
咁樣出post同M字腳無分別, 會俾狗入晒
我會盡量睇多D佢既片, 雖然佢D片好悶

好呀

嘩屌，大丁

我正式宣佈，大丁係丁神！

我都話 香港youtuber 我靜係識兩個， 大j 同 rock 哥

OK
唔係佢粉, 無咩睇佢啲片
不過尊敬佢, 聽日港島見

join埋牙屎得唔得呀?

大丁丁聽日見

無上限戰鬥力

護旗手

我與大J的緣份遊戲

大J真係痴撚線，已經財務自由都去到咁盡

大J

我愛大J

大丁佢傻左呀 btw respect

大J my hero!!!

牙屎可以去天安門搞Fans Meeting

cls，唔推唔得
呢下真係比你connect到我
本身真係好撚憎你出低質片
但而家你真係上左我心目中嘅神枱

RESPECT

大丁

出去睇大J go go go

屌大J真係行到好前

下個俾人拉

大JJ

睇住比人拉呀大丁哥

我喺完美世界度等你.gif

呀屎偷偷留下一個負皮

聽日見

大j

大J好波

大J真心良心youtuber

希望聽到會見到j哥哥

係得嘅

鍾意睇大丁好耐，終於肯搞fans meeting，今次一定要搵到佢握下手仔

cls

班狗應該又會搞鳩佢

勁呀大丁

咁樣會唔會有事

想錫大J春袋

咁既時勢。。。
respect

lm

佢有記者證，又真係唔驚

真係正

佢都算係咁

我要拎大J哥哥簽名

聽日我要搵大丁 摸下佢個光頭

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

唔再反J了!

大丁真係去到好盡, 完全唔俾達狗翻身

諗唔到仲有咩位可以屌大J

推！！！

我好想見大J哥哥

未見過網絡紅人，想睇真人
會唔會有小禮品？我想要一粒瑞士糖，可以嗎？

仲有伍大師

支持大j, 聽日見

達狗又俾人binc

香港 第一YouTuber

大J好野
我愛大J

痴撚線公司
大丁

引戰狗

點解會有嘅？

兄弟係會明白

推爆佢大J

支持大j
香港第一youtuber

PUSH

申請就有

想請問下我地嘅另一位兄弟達哥去咗邊

迖表示關注

我係大丁fans呀屌

即刻去subs佢

一直關注緊

我要出黎睇下大J係咪真係咁大

大j為左今次單野發聲都已經冇左好多job
仲要好多次都行到好前做戰地記者
其他香港明星 youtuber 完全比下去
我愛大j

我係瘋狂fan屎

有無得錫佢春袋先

支持大j

我愛丁丁

up

721

G chi 丁丁

Jason

大丁no.1

丁丁

又迫害共達

推呀

野生捕獲

想去追星

150蚊張，你都可以去官網買

好想見大J

又迫害達哥

引戰狗又做show

粉絲們

從來都冇睇過
憑佢有膽出呢個post 我支持佢

831 見，全副武裝，光復香港。

出現了！！！727精神返嚟了！！！

要去了

大j好癲

民間特首後選人

動漫節達哥都出SHOW引人去灣仔
出面都示緊威
只係達哥唔想做得太出面 點解冇人讚

屌你老母臭閪

push

大碌J
我驚佢會比狗咬煽動非法集結

我好想見你啊❤️❤️

armchannel 呢

唔係阿豬阿狗都得, 要審批, 要媒體相關工作, YOUTUBER都計係, 不過唔知係咪求期開個CHANNEL就符合資格

迖狗死撚左未？

真係要特登摷佢facebook like佢個post

我都會搞fans meeting
我會叫埋LBJ 同AD黎

如果大J都比人拉埋

正

好想見大丁

咁出位....我估佢都有心理準備比人拉

會引發D小學生同中學生出來抗爭

推 我會堅持睇你D片

大丁 我來了

會唔會狗拉呀屌

敢言

推 齊齊去fans meeting

野生捕捉大J

佢真係CLS架，好想野生捕獲下佢lor!!
612 721 811

high 還high 小心變相非法集結

香港第一Youtuber

佢嗰八十幾萬followers終於要出動了

大J到時可唔可以除帽
大丁哥哥

巴士底

今次真係玩命

義士

大丁一百分

大j邀請就出黎捕獲下啦

我愛大丁

大J咁樣有機會畀黑警拉

我係唔會理你個fans meeting 既

我去shopping only

我會開個分頁loop你啲片

型棍J

正啊喂～

呢鋪佢實中招

大J是神， 宗教活動無問題

前排呢條友onlun79係度捉鬼，對佢觀感有保留

我愛大J我愛大J

仲要係流動添，好可惡呀……迫人出街

要推！出去fans meeting !!!!

瘋狂搵大j

Block

前日記者都比狗濫捕左

型！

玩緊nfs 了

支持大J！！！！！！！！！！！！！！

‼請廣傳！十月就到，大家快啲重溫十月圍城！講革命架！🙈‼

【極醜惡】導演陳德森話要綁示威者上電燈柱

唔係唔幫佢推上大中華嘛！
廢老fb：

拉囉 佢成80萬followers

私心推薦埋balu 兩姊妹都好痴線

大丁分分鐘同黃周個罪一樣俾狗拉

Hocc 都未俾人拉

Yes

Rock 哥爆咗頭之後就冇再出片

Big J

我宣佈，大丁條丁係真係大

申利 非GAY

想瘋狂同大J合照

Push.

去搵大J拎簽名

真心likeeeeee

如果你係學生 交一下作品 就可以申請到

真，本身好多小學生睇

係，不過有見佢update fab

大J係我師傅

831

大J fans

依下係型既

正到核爆

Push

大j 準備gg

而家出名少少既都拉
佢真係玩緊命